其實SONY係下年公佈PS5唔係冇可能

係下年公佈, 但2019年先發售
其實好多間公司而家既策略都係咁玩法目的就係要令對手既氣勢同氣憤受挫
基本上一公佈PS5既畫面
班準備買SWITCH既人見到畫面強弱懸殊既情況之下就會打消左買SWITCH既念頭, 轉投PS5既懷抱
呢招可以話係七傷拳, 雖然傷害到敵人, 亦會傷害到自己, 但D人停買PS4, 轉買PS5, 跟本冇分別, 反正主機賺錢能力有限, 都係要靠GAME賺錢, 係遊戲陣營完全壓制對手, 禁撚住對手黎打先係最重要

係
大家記得等PS5 Pro 先買

成段野最好笑係無提過xbox 人地上年已經講Project Scorpio
今年跟住講PS5都算正路
同switch其實無乜直接關係 一部要等年幾兩年先出既機同而家玩到既點比
要等ps5就自然會買ps4 準備買switch就點都會買 黎緊個勢越黎越好

好似Mega Drive VS 超任
Dreamcast VS PS2 咁

gt 都未出就話ps5
點算好呀

係會削到Switch但唔多
相反依家Switch都唔係削到PS4/PRO好多
始終2邊受眾唔同
除左畫面黨/宗教黨
好多都係只會睇你有咩GAME玩而買機
唔通好似班傻鳩咁MHP3之後等左差唔多10年都冇MH玩咩

係都唔期，上當年ps3都係咁，當你宜家部機賣到某個數，之後推部concept 機出黎，得個殼同用電腦run d demo片出黎，之後無次e3講小小update...3年後出實機

well said

真係想知ps5會有咩新功能

弱智仔唔識字出返去啦

連人地想講咩都唔知

你地好慘
剩係買到一部主機既人

比多果幾千蚊當自己好威

op 認真討論

上面一堆連登仔柒少陣啦

咁就叫威？

係好多人而家先買機或者買左pro冇耐先屌屌先
都打左幾年啦，出新一部有咩出奇
佢出新一部，其他廠商咪又係照出新game落去
對家Xbox 又會出新機

Sony出埋公佈左既大作: last of us 2, gow, dead stranding
2018年尾 順理成章出

班友仲停留喺以前一機玩五年既時代
以前玩五年係因為硬件性能發展得未夠好, 今時今日硬件性能已經係爆炸性增長, pc同價位亦全面追上console, console如果要keep住400蚊呢個價位, 就一定要縮短產品週期, 否則輸九條街
今時今日console如果想一機戰五年, 一係大幅加價出頂級spec, 但係班友又唔願俾錢, 冇得救

計下通漲都知, 以前400蚊同依家400蚊邊有得比, 以前400蚊其實對好多家庭黎講唔係細數, 所以以前d機玩五年好合理, 依家400蚊真係得啖笑, 加上pc呢d潛在對手追哂上黎, 仲未計smart phone/tablet呢d, 成個大環境都轉哂, d傻仔仲用十幾年前o個套黎諗野真係死返去用56k算啦

前面有人講得好好, scorpio一早話係aim true 4k又6t性能遠超pro性能, 如果d人只睇spec, 邊有人會買pro

係囉 當年好期待 期待到依家都未出

搞左咁多年仲未明白遊戲性同畫面係兩種target來

其實你調轉講，效能上只有console 追pc，唔會pc追 console。係post pc 年代，pc gamer 只會越來越少，console 反為食正呢個勢爆上去。一部機三千蚊包順唔使攪咁多野，又話夾咭夾ram夾driver。以前d人多時間就砌機超頻慢慢tune,而家大多電子娛樂，邊會有心機。 玩console 的心態跟本係唔想煩，又有獨佔大作，同你玩pc一味追畫面的人係兩種心態。

好似sony horizon 咁用PS4 pro已經好靚，你唔會話因爲Xbox 出款Scorpio 出個 no man sky 8K 版出黎就打死sony ,console 巿場從來係睇game做人，有game玩，你半年出一部但夾住有幾百款大作出，d人一樣會買，唔係問題

早十幾年, 周街網吧, 因為電腦貴, 我指以前pc追console係指同價錢比較
以前可能真係夾呢樣個樣, 依家極少呢種情況, 除左最近新出既ryzen
amd強行提早推出ryzen加上唔肯事前同底板廠ram廠合作, 所以搞到兼容性極差, 呢單野係例外...
至於超頻, 依家有哂一鍵profile, 同埋底板bios識得幫你自己試穩定度, 唔穩定會自己清bios reboot, 遠比以前易搞
買套pc返黎, 花d時間set好哂, 以後已經唔需要再set過, 超頻呢d係一次性付出就搞掂除非你想超得太盡...而且今時今日網上大把guide教人超...

ps4計埋pro又有幾多隻有horizon水平, 同埋pro靚, pc只會更靚除非game廠刻意玩野(fifa), pc dsr甚至8k都做到
console有唔少獨佔game我都好欣賞, 同時覺得唔出落pc真係好浪費, 成個engine浪費哂

你講既唔係錯哂, 我都好樂意見到console唔再搞獨佔, 開放所有game出黎, 到時睇下仲有幾多人買console就知console真正價值

horizon console黎講係頂級
但pc黎講, 唔係最靚個堆

下年公佈下年開賣我都唔介意呀
反正佢好似iphone咁年年出新我都會買

日廠近排先出到PS3畫質嘅GAME 又出PS5點追
畫面入場券嚟啫 有1080P switch水準我已經收貨 鬼佬堆極致畫質車槍球已經4到厭晒